---
title: "Полезные ссылки"
date: 2022-10-09T01:59:18+03:00
tags: [программирование, ссылки]
---

Ссылки на разные проекты.

{{< toc >}}

## Библиотеки для раскрашивания синтаксиса

Информация взята [отсюда](https://gohugo.io/extras/highlighting/#client-side).

* [Highlight.js](http://highlightjs.org/)
* [Prism](http://prismjs.com/).
* [Rainbow](http://craig.is/making/rainbows).
* [Syntax Highlighter](http://alexgorbatchev.com/SyntaxHighlighter/).
* [Google Prettify](https://github.com/google/code-prettify).

---

## Список ресурсов для поднятия навыков программирования

* [hackerrank.com](https://hackerrank.com)
* [exercism.io](https://exercism.io)
* [projecteuler.net](https://projecteuler.net)
* [codewars.com](https://codewars.com)
* [leetcode.com](https://leetcode.com)
* [codefights.com](https://codefights.com)
* [codingame.com](https://codingame.com)
* [codeforces.com](https://codeforces.com)

---

## Markdown

Описание [классического синтаксиса](*https://daringfireball.net/projects/markdown) от создателя.

[Online редактор](*https://daringfireball.net/projects/markdown/dingus).

Описание [на-русском](*http://ido-maupfib.kg/help.php?file=markdown.html).

Описание [на Github](*https://github.com/adam-p/markdown-here/wiki/Markdown-Cheatsheet). И его перевод [на русский](*https://github.com/sandino/Markdown-Cheatsheet).
